【淘寶】羽毛球

有冇師兄淘過羽毛球 推介下

用過一次 質素唔低 都耐用 似平時八十蚊度的貨色

現在品質比較好的只有羽福来和迈崎，其他都不了。有興趣可以一齊訂，平啲。